# TestTechnique
Projet symfony + alogorithmie dans le dossier public (fichier main.php)
La fonction calculateGain répond à l'exercice 2, la fonction procheDeZero répond au bonus
J'ai trouvé l'inspiration pour le deux en arrêtant de considérer le problème comme une question d'intervalles à définir
mais plutôt comme une somme à maximiser, ce qui m'a orienté vers le test des plus hautes valeurs.
Je n'ai pas testé à 100% donc il y a peut être des cas particuliers bloquants, mais tous les exemples sont passés.
